申請del po

申請Delete Post 謝謝

以上

然後再申請del 呢個po

然後再申請del 申請del呢個po個po

然後再然後再申請del 申請del呢個po個po個po

不如申請多個account去del申請del account個post.

不如申請多幾個account去del申請del account個post.

笑撚死

不如申請多幾個account去del多幾個申請del account個post

近視@LIHKGdel po